【張狗躝屍趷路】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

正皮
張狗死全家

張伯倫斷腳啦

張伯倫我屌你老母

迷雲狗驚比人反即刻開

21場失52球...

仲有奧燒呢

張伯倫比車撞斷腳

雲加死全家

21場贏得兩場
點解仲好意思賴死唔走

死老野快啲有漸凍人症呀

領隊雲加聲言表現是「災難性」之餘擺出強硬態度，否認需為大敗負上全部責任。

奧燒完場個陣喊到can過黎安慰伍

雖然雲加真係亂鳩咁來
但知唔知咩叫職業道德先

睇到好心痛

張狗應該一啲內疚都無

雲加即刻躝

雲加

屌咪再開埋d鳩topic啦一陣去左車利比aoc屌打返轉頭咪仲撚柒

cap低先
之後有咩25記得一係奶佢袋底一係唔好出聲
屌親既你死全家你本人生愛滋

多謝張伯倫咁多年黎咩貢獻都冇
你咁多傷,雲加都一直比機會你踢,係佢錯,係佢睇錯人,係佢on9
你跳船係岩架
你hea踢都冇問題
職業球員洗乜尊重合約
大家都係睇錢咋嘛
快d去車路士啦

Mon po9又可以笑我怨婦咁

我冇話唔屌25仔冇話佢岩
你地次撚次都偷換，成撚班小學雞咁
佢25仔，你雲格唔撚出佢雪佢咪解決左囉
又要人出黎又要話人25

25仔係要死
但老屎忽死全家

好撚厚面皮

Henry on Alexis' future: "Why would he stay when he sees performances like this? That's why players aren't renewing their contracts." #afc

2 win係咪 13/14 雙殺熱狗其中一次+0:2鏝

Bench

雪佢一年先比佢走啦
到時人工佢又高啲
為佢好咋

.... 食屎啦咁都講得出

黑碧拍手

呢度邊個之前撐100分既

自己企出黎俾人BINC

唔明點解咁多人屌奧燒

大家都係睇錢份上
職業道德邊度值錢呀
雲加係咁比機會佢地踢,係佢on9咋

fucking true

張仔點會冇職業道德
擺明係雲加問題啦

依家咁真是雪9佢好過了

Wenger has fucked up so bad. Even those who always backed him like me literally can't find any reason to back him anymore.

He was incredible until 2006. Did what he had to do until 2013. Ended trophy drought in 2014. Should've walked then with his legacy intact.

Two contracts too many. He's not winning the league again. The while squad is a mess. Even though he's a legend, just sack him.

Xhaka turned off左ig comment繼續當無事發生po其他野

大家掛住法比同rvp未

理性球迷禁區小王子：張仔今日咁係雲加錯

ooo

咁領隊比佢踢,佢又未解約,逗緊人工
係咪應該落力d認真d踢呀
咁叫有職業道德?

張狗今時今日咁係雲加造成
半季好波都談唔上就扭屎忽花
簡直世界級

Arsene Wenger has called on Arsenal fans to stick by his side after a "disastrous" loss at Liverpool.

More: bbc.in/2xoODYz

佢既表現同打假波冇分別喎

Draxler係狼堡最尾日子未踢到尋日ox咁囉

成隊都踢得咁差
成隊都冇道德
佢地有出糧架

最好笑係話同遞左信會hea做一樣 不過無睇邊個講der==

理性球迷禁區小王子：張仔絕對有職業道德

球迷幾時發動唔入場支持丫

爺爺輸到無感覺

唔好咁講 呢到好多手足都想要Draxler

原來係小禁區王子

假波狗

我講的

屌 關你撚事咩 由頭到尾都無人話過會簽lemar 都係傳炸ma

買唔買人已經唔重要 依家係要雲加躝

所以咪話唔巧買佢
技術,體力有得改
格衰冇

有邊個會格好牙市面上

理性到唔識分踢得差同冇心踢？

有無人夾錢請大圈仔做低老野同打斷張狗對腳呀？

你班撚樣次次偷換
都話左25仔要死
雲格要老全家

睇唔撚到就係咁偷換

If you love @Arsenal you now need to make a stand on Sept 9th

If Kroenke & Wenger are still at the club every fan must boycott the game

Xd no gum mean la

兩日爆四五個post

眾籌舊錢炒雲加會籌到幾多？

而家係講佢有冇認真踢
踢得差係廢,但係起碼有嘗試,有落力
好似比比鳥咁,佢今場廢,佢有失誤
但係佢失左波會搏命追
張伯倫呢? 慢跑回防
佢明明可以追到文尼,明明可以封住佢
但係佢慢跑睇住文尼cut inside射波

阿狗個個咁撚勁
又串人利狗
有心踢會輸到咁
有心踢炒佢老母10:2啦

差唔多啦 琴日傾正選陣容都傾爆左1個post

雲加肯解釋點解用黑b bellerin aoc holding未

食屎啦OX 同我躝

阿sir做野洗唔洗同你解釋呀

收左錢

最理性阿迷出現
老野排閪陣我地想？
串人都唔得咁你唔好上討論區唔好上連登唔好上facebook喇
你打飛機啦去

黑碧仲可以踢足全場

R爆埋女朋友對奶都諗唔明點解kolansinac同mustafi無得踢

支持 唔撚入場

比個面好喎我都就入學堂了

又黎
一年一度靜坐

你醒下啦
你女朋友係無奶嫁

仲買波衫既=on9

點解雲加講野仲可以理直氣壯 知唔知咩叫醜啊

開心子 其實我係連女朋友都無

買多2件泰版算了5yik雲加

應該依到都一堆手畜買咗

人不要臉先可以天下無敵
最慘而家老野又唔要面又廢到嘔

Mustafi好似會賣

yes 揾域子幫下手先

4-0.
Just go, Wenger.
You're a sad, tired, stubborn old man destroying your legacy & our club. #afc

唉老野
最幾年就應該退啦
以前都叫英超傳奇
宜家搞到咁都唔知為乜
唉

對空凳掟壽包啦

Petr Cech has conceded 30 goals vs. Liverpool, more than any other side in the Premier League.

14 of these in TWO seasons for Arsenal. 16 in ELEVEN seasons with Chelsea. Crazy how bad they are in these big games

咁放後備托咩

冇女唔比入黎👋🏿

關間諜撚事咩 無佢起碼6-0了

買完飛唔入場wfc
季票錢已收
理撚得你

有女狗串到...

我走先88

呢段嘢似幫cg抱不平啦

呢個數據就係想講唔關佢事
佢琴日都盡晒力

Still think we'll look back upon Wenger in years to come as a great, but his time has come and gone. Another 2 years will be so painful.

其實有無方法可以聯絡到雲加

They字包埋cg ga la...

按此

我有個老表係阿狗做煙腸

之前可以科水同佢食晚飯

又偷換
邊撚道唔比你串人
而加串返你就叫人打飛機

你都識講雲格掛西陣
跟本最大問題係雲格，但個個屌100分
雲格唔撚出佢就冇事啦

唔入場睇波最實際
冇人睇返十零廿場保證雲加落台

Georginio Wijnaldum completed 8 take-ons vs. Arsenal today; the most he's ever managed in a single league game since joining Liverpool.

最慘係應該唔只兩年

準備炸左球場佢了

雲加乙>雲加

咁代表出佢就要玩野
又學到野

好多人搶飛去

咁而家雲加出撚左佢
踢撚到咁 係咪唔撚屌得啊？
雲加你估大家無屌？

輸到仆街

點解5可以2個都屌==??

去左呢個濕鳩球場之後無好過
風水唔好

雲格就一路都屌緊
但今場100分落到場行行企企
佢真係有心踢咩

老野個個都爭住屌喎
只係張狗玩野更加要仆街死啦

雲格衰
唔能夠賽前預知張狗hea踢
拿斯利走前一日都冇hea踢啦

太難了...

依加真係唔理杜曹又好亨利都好
一定要換manager
唔係點都唔會change

兩個揀一定揀亨利啦

加利仔啦

羸返一場大比數
成班阿狗又即刻高潮返啦

Sad, isn't it, that Gary Neville seems to know more about what it means to play for Arsenal than the actual Arsenal team.

下場出正常陣 贏般茅 雲加又贏

偷撚夠換未呀你
成日自己幻想啲野當我講
出佢玩野係100分仆街
但雲格一樣要死全家
明唔撚明呀你

People who think Arsenal's problems can be solved by a couple of ins/outs before transfer deadline are the real problem.

車有簡迪
曼有普巴
利有偉拿老母
熱有雲爺馬

我地有條黑腸防中都冇

我屌雲格就話人理性球迷
係咪次次屌雲格都要屌埋100分先得

換領隊啦唉...我要有熱情既領隊
隊波win又好輸又好雲格都係坐係到,高普摩佬干地有邊個唔係企係到吊班球員?
哥迪奧拿都係企係到指揮啦,作為一個領隊輸緊波就咁坐係到就算?

張伯狗斷右腳

轉會最尾一日仲有無球迷去球場等

乜鳩都唔好做

等雲膠出黎打鳩佢

Xhaka 最新個ig post 唔俾人留言
唔知有冇wow

雲加全程坐係到

咬手指,了牙

佢應該要同球員傾好先
傾唔掂數就唔好出

我懷疑佢傾都冇傾

Wenger is scared of retirement and Arsenal are scared of life without Wenger. It's a marriage of convenience, not competence.

可能輸到無感覺

得美國佬要攬雲加
冇人想留

躝撚返出去啦 死獌狗入黎吠

Any half decent player would think twice about coming to Arsenal after yesterday anyway.

淆底

We could sign Messi it still wouldn't make us champions. The defensive duties & poor tactics will be the same. Doesn't matter who we sign

作為一個CD-ROM,今次真係嬲到要爆了 由細睇到大,由不敗睇到8:2,10:2, 今次真係最失望,鳩陣,冇戰術,冇士氣,雲加快撚d走,市面冇領隊咪博下亨利, 至少佢應該可以好似傑斯咁,谷下士氣,d球員未必再搞事

而家成隊個氣氛都好差
啲人又無晒信心

已經係老野排陣教波以外嘅問題了

以前用謝雲奴用五線普都有好多埋門睇
而家反而

唔好再嘈落去, 今次打和, 2個都一齊屌啦, SUPER

=.=

=_=

OX既問題 佢本人同雲加一人一半責任啦 Coutinho係猁既地位等於我地燒山 Klopp都夠膽完全令佢消失 大家都求轉會 雲加唔雪OX都算 仲要唔放佢做sub搵佢踢正選 呢樣真係講唔通
OX問題就好明顯啦 個人完全無道德可言 唔尊重合約

Wenger is facing the loneliest week of his life following Liverpool defeat | @martinkeown5

太子同藍斯一齊出打4141吧

上季都試過啦

拿卡表示睇慣哂

唔好理佢啦 狗冇人理就會自己垂低頭躝埋一二邊

Thank you Sanchez.
You deserve better.

'I wanted to leave (the stadium). I don't relate with the team,' he told Sky Sports.

'I was expecting this. Stagnation. I knew what was going to happen today. But still when you see it you're like no, not happening again. But no I'm not that shocked.

'The way Arsenal lose the game is the problem. We are talking about desire, commitment. Have a go. The team I arrived into could fight. These guys? Where is the commitment?'

Henry added that it was difficult to watch Arsenal falter in such a way before suggesting that players such as Alexis Sanchez appear to be on their way out.

依家無古仔 猁都炒到四粒 高普夠膽雪佢 古仔驚到賴屎啦
雲加夠唔夠膽??

He said: 'It is painful. It is how they lose these games, it is the same thing. As a fan, you try to be positive, but it's not nice to see.

'What else? Everything that you see on the day has been happening for the past 10 years.

'We talk about Sanchez and is he staying, but they are not going to want to be part of this team. That is why players are not renewing their contracts, they can see something is wrong.

巴狗買左丹比利了
古仔應該驚到賴屎

'The word I have used for a long time – comfort. Everyone is comfortable at Arsenal. It's not the same pressure you have at a big club, that you should have. Everything is… nice. It cannot be like that.'

係阿太霉，以家打撚到護級咁柒樣

Arsenal go from the Invincibles to Indefensibles against Liverpool

Wenger’s players were a disgrace, showing an absence of belief, fight and organisation. The contrast with Klopp’s buoyant, dynamic Liverpool was so clear that surely even Arsenal’s blinkered board must realise the mistake they made in continuing to back their fading manager for two more years. Occasional Wembley jollies cannot mask the slide from the elite ranks to the middle classes.

Kroenke does not call Wenger to account, and the manager, who loathes confrontation, does not call his players to account, so the poor fans are served up surrenders like this.

Arsenal have suffered worst defeats in the league under Wenger, 6-1 to Manchester United in 2001 and 8-2 to the same opposition in 2011, let alone the 6-0 humiliation at Chelsea on Wenger’s 1,000th game in charge and the 5-1 here in 2014. This felt worse.

Beyond Petr Cech’s occasional defiance and Danny Welbeck running hard, there were no mitigating circumstances, no semblance of hope for the future, no sign that the manager could sort it out.

沙卡 IG 直情禁言添

佢都試過雪山狗啦..... 半場

仲要柒到輸返轉頭換佢出黎求佢救命

怕比人插到落地核

又話乜鳩33個太多人 依家搵半個出黎救火都無

'Liverpool are brilliant going forward but how can you play like this in a big game for so many of Arsenal's players? Forget not turning up, forget not playing well but just the general attitude or lack of respect for the shirt from three or four of them in not running back and not bothering is disgraceful.'

無plan b 領隊谷唔起士氣咪咁囉 睇下琴日猁個個入波果陣幾開心 個核心係唔係到WFC

樓主仲迷唔迷雲

張狗直頭唔update啦
佢夠膽like人野唔夠膽上水承膽

WATFORD TARGET LEFT-BACK

Marco Silva has admitted Watford are in need of a left-back but played down speculation over a move for Arsenal's Kieran Gibbs.

"He's [Gibbs] not our player, of course we need a left-back," Silva said. "I think the situation at left-back is clear for everybody. We have only Holebas in our roster and in a normal situation you need one more."

好心就潛番一星期水先啦 又要驚又要po po ig有冇咁緊要

邊個冇post野 邊個就係鬼

I'm struggling to remember a worse Arsenal performance than this. It was humiliating.

There are players who look as if they don't want to be there — and a manager who looks like he has lost his way.

INTER'S MUSTAFI HOPE

Inter Milan are hopeful that their move for Arsenal’s Shkodran Mustafi is edging closer after the defender was left out of the Gunners’ squad for the 4-0 defeat to Liverpool.

has confirmed that the player has agreed to join Inter on a €3.5 million-a-year deal but the Serie A outfit have yet to reach an agreement with the Premier League side.

Inter would be open to sign the player on loan with a €25 million option to buy, Arsenal want the option to buy to be mandatory and have yet to rubber-stamp Mustafi’s departure.

noob

先借後買 價高一倍都覺得少

上年咪一樣防守差，但都叫熱血3-3啦

返屋企劣鳩算啦

成撚日話老野有球場有不敗，屌你望下依家既老野

固執，落伍，用人唯親，死唔認錯，無決心，無激情，遲鈍

根本你抽離返老野既context, 叫你跟個咁既廢老做老細你都喊三聲啦，但偏偏就好撚多人比佢個光環矇閉左雙眼睇唔清老野根本就禍害緊阿狗

路狗真係唔見人

基昂：阿仙奴有大危機

阿仙奴0：4作客大敗予利物浦，繼輸給史篤城之後再輸1場，名宿基昂指阿仙奴現在陷入大危機。

英超聯賽第3輪，阿仙奴作客0：4大敗予紅軍，開季3場輸了2場士氣低落。

今場比賽，拿卡錫迪、梅斯達菲及哥拉辛拿斯幾位主力都先任後備，最終防線慘被對手摧殘。

阿仙奴現在的狀況不堪，僅比韋斯咸3連敗好一點，名宿基昂直指球隊大有危機。

基昂咆哮道：「阿仙奴看上去太天真了，格列沙加今場跑動不足夠，艾朗藍斯在場如同缺席。雲格總是訓練球隊進攻，要有創造力，但結果球隊面對利物浦沒有一腳射門，完全是難以想像。阿仙奴3場失了8球波，只有韋斯咸3場失10球才比我們更差。這樣下去比歷要失去職位，那麼我們是否也有危機呢？」

「我最奇怪是高身價的球員竟然坐後備席，既然說拿卡錫迪是我們的新希望，為何他今場是後備？加比爾包列斯達絕對是一流中堅，但他竟然以900萬鎊的低價賣走。梅斯達菲是好球員，卻又坐在後備，有誰告訴我到底發生什麼事了？」百思不得其解的基昂說。()

練下腳下功夫啦 次次俾人一拍就甩 特別黑b
又唔走位

一個已經同現今足球脫節既領隊
特登搞到自己要落寞地退休
唔可以好似費sir咁光榮引退
雲狗呢個死老野真係一手將阿狗帶上最高既榮耀
再親手一腳踢到阿狗仲衰過佢未黎教既時候
佢未黎教果陣阿狗都已經係勁旅之一

列文幾時可以坐正呀？
見佢做老野副手就慘
老野話哂事

黑碧連波都控唔掂,波又唔識斬,射波又撻Q,淨係得勤力呢個賣點
英冠隊都唔會要佢

==??

對上幾季都比晒機會佢走
佢係都要磨爛蓆

3場失8球 雲加好波

紅字on9 其他同意

打左翼爆邊算啦仆街

基昂支持新基昂

太耐唔記得，8:2個陣士氣有無咁差？

搞成咁我真係唔撚怪D球員嗌走呀
根本嗌走既先係好球員 佢地先係有鬥心有抱負個班
比你跟著個老細
買人唔買 排陣亂排 訓練鳩hea 用人唯親
打得差既永遠仲有得踢 有表現既又冇機會 已經喊三聲
冇得踢歐聯係導火線
但最大問題係成個暑假雲加+管理層都冇show過要改革既決心
嗌走個班就係終於醒覺留係度既 就算踢得點好都好
最多咪又係半程冠軍 力爭前四
仲唔趁有心有力走咩
呢班有離心 另一班老屎忽落場行行企企做戲
新黎個班想踢得好都冇可能

佢爆完都係回後架咋
overlap唔識,斬波唔識,射波都唔識

個時大家都無太大期望
但你望下琴晚個 bench

8:2果陣都叫對比琴晚都叫打得好好睇睇 係輸罰波

你認真 ?

8:2果陣係擺到明唔夠人,出左幾個預備組新仔,預左比人炒
今次係有人都唔用,出埋d鳩陣,場上果班又hea踢,成隊係絕望地廢

爺爺會唔會又好似當年輸8:2咁臨尾panic buy呢

黑碧打翼爆邊真係算撚數
腳下功夫又無傳中又無
淨係到70到80分鐘左右換呢條撚屌入黎博佢創造機會算喇
同埋佢另一個作用係黎入獌波,其他真係算撚數
佢連英超下遊既正選前鋒都不如

雲加罪狀

真係要俾D 掌聲隊波

未開季前好不滿買拿卡
點知咁多人仆街程度同垃圾程度都遠遠超越左佢

yoyo清仲健在

買唔切人啦而家

8:2嗰陣個陣容

冇人會肯黎

吊住鹽水上黎講肺腑之言

拿卡咁快征服左yoyo ching

就黎唔敢再睇琴日果場highlight 好似英超踢英甲咁

冇睇

琴晚睇住佢咬手指個閪樣真係想打撚爆個mon

睇下馬列斯肯唔肯黎

成12mins 除左開頭黑b果下 加埋得幾幕攻勢

怪ozil班人究竟噚晚有無睇波

佢拍住gray仲慘過我哋

無撚可能 無人想來

而家panic buy要比當年起碼洗多一倍至得

原來樓主改咗名

叫佢來中伏

班人仲有個種單天保至尊心態
成日FF想變奧燒一人球隊 靠一條友救全家
救唔到就推晒個波落佢到

之前仲諗住強留山狗搏呢一季，依家都係放比psg好過

尋晚熱血飛鏟
其實想拎紅牌唔想踢

之前D手足係唔係話馬列斯都少回防?

右上角我都唔同意

無能sor wai la
都繼續打343架啦 on9陣

依家人腳根本要打451

臭燒咁落力仲想點

個位山狗頂多季啦
有冇一流純防中呀屌

英超賽會本身編賽程已經有偏幫之嫌
正常開季單線作戰理應係主客場輪住
點解要編阿記連續兩場作客，利記就連續兩場主場？
仲要兩場作客都係公認英超最難踢最地獄既兩個主場
賽會有冇解釋點解要咁編排？

又或者如車仔要杜曹， 到時阿搶濕地過黎都得

收皮啦on9

平時真係會屌啲落力但係表現差嘅球員
今場除咗呢班人之外搵唔到人讚

成個摩狗咁

其他唔質疑
邊個話史篤城主場係地獄

手足又夠鐘放飯啦

講錯唔質疑
係唔想回應你

張伯倫好有型牙

張柏倫絕對需要躝

早兩年已經有輿論話想巴塞試下去大不列顛球場作客係咩情況
雖然有講笑成份，但如果本身冇咁既主場威力都唔會有人咁講

原來係a乜春

都叫有跟人呀

又有番wifi呀

呢位師兄係咪覺得我地贏唔到嘅作客都係人地地獄主場

果陣人地打高q美式足球
呢2年轉左型啦

算鳩數啦，依家隊西波主場都打唔贏啦

Feel到宗仔好撚火

而家全隊都唔妥雲爺爺

應該得返契仔藍斯

市面應該唔會有純防中了

只敢換藍斯

有咩好賴呀 人地早幾日先踢完歐霸
阿狗用成個星期備戰都輸
明顯係技不如人啦

有防中買多多錢都要

聯

你多多錢買唔代表人地想嚟
唔好以為個個都係大梅想過嚟救火先得架

其實奧燒需要隊友拉空配合而唔係個個企喺度
一般黎講前面走到就俾到
而家下下傳波又慢又冇人拉空
佢冇可能咁密集之下一個爆兩個再俾

相反琴晚場波
人地拉空現位都做得好好
我地中場4個同後衛3個中間既空位好多
人地好多位做野
調返轉放奧燒入利個陣
後面有安利簡同韋拿杜母幫佢既話
佢劏直線劏到你驚

而比爾連的低級犯錯更徹底敗壞了雲加下半場的反撲。全場比賽狀態已極之低迷，不停防守失位犯錯及丟失控球，而那角球比爾連的控失更是不可饒恕，首先作為最後一人應該站在中線以策萬全(因為越位條例只在中線之後有效)，而皮球來時竟想挑過沙拉，風騷得不看比數以為阿記正贏3:0…事實上比爾連今季的狀態一直如今場一樣差，但他為何仍能獲得場場正選並差足90分鐘，大抵便總括了雲加用人無道的問題。

低處未算低，雲加終於換入基奧特及拿卡錫迪，看拿卡錫迪出場時的表情有點怪異，起初以為輸得太多嚇呆了，但他一出場就知道原因了：雲加要求他踢左翼！以拿卡錫迪的射手功架及禁區觸覺，雲加卻派他打左翼輸送傳中給基奧特，這情況簡直和派賓特拿傳中給艾沙雲有異曲同工之妙，把拿卡錫迪放到遠離禁區的邊翼之地，實是天大的浪費，事實上雲加大可踢雙前鋒(上場基奧特後備上陣後，拿卡錫迪隨即有幾個入球機會，包括些微越位一球)，這下因為堅守4231而要50m超級射手踢翼，亦總結了雲加的老頑固，不懂變通導致浪費人材。

上季雲加變陣343時，有人說雲加20多年前已用3後衛，是干地抄雲加而非雲加抄干地，最近兩場正正說明了，雲加不會因跟隨潮流343而變成擅長戰術調動的教頭，今場便見利記正正是利用其343的弱點而予取予攜，顯示雲加根本漠視了這個陣式是否適合己隊人腳及對手特點，最後狼狽轉回4231，卻又鬧出拿卡錫迪打左翼的大笑話。事實上如果是普捷天奴等善變的教練，發覺劣勢的話早在15-25分鐘便會作出變化，不會如雲加般坐以待斃，等待半場輸到0:2才施施然變陣。這場大敗狠狠的摑醒雲加，3後衛或許只是季尾衝四的心理作用，事實上作為教頭雲加根本沒有進步過。

對wb走埋晒d鳩位()

張伯斯 賀定已玩完 細梅睇路

無走位無跑動呢樣野有無講左5年

邊條撚樣仲幫鳩住張伯撚牙
呢條撚樣係25仔就梗架啦
對比下對李城同今場就好明顯睇得出佢係hea踢

好新穎既觀點，都好同意
Mane Ozil salah....

比爾連個下

法比狗走之後開始講啦
起碼6年

好老實就連贊仔點廢都好，呢d基本波點都唔會輸

掛住法b未🤣🤣

爺爺: 我地有臭燒, 唔洗買法比仔

直接比沙拿撚

Jenkinson vs koln.gif

根本琴日正選11人踢4231都完全無問題 見唔對路又唔識變

防守問題>進攻問題

老人家係頑固d

0射門中框呢?

岩呀3場失8球

後防廢到要大半隊人番後協防 前場咁都做到野既話應該係放左MSN BBC係前面了

躝都係雲加躝先啦

張伯狗未必走到 佢去咗英格蘭報到 斷估唔會俾佢出翻嚟搞轉會掛

係皇馬有基迪拉同沙比幫佢掃咪做到歐洲最強助攻王
係阿仙奴無人幫佢掃之餘仲要佢掃埋一份
助條撚咩
仲要比到波都比班垃圾浪費機會

呢d野緊係Agent搞

球球後埸都傳唔到上前埸,傳到黑b又失,前埸隊友都好慘,不停咁來回,咩人都死啦

防守做唔掂咪運唔到波上去攻囉

成日叫OZIL 番黎防守

屌你老味條後防 1個打1個 都輸梗咁濟

成日讓幾個身位俾人任舞 ,

教防守果條弱智唔該快D 走

體測呢？

可以唔體測架麻,好似白粉佬咁

真係要買可以唔體測

上半場1:0 之後有球 5個後防可以比人由左傳到右 仲要MARK漏人

如果佢走唔到我仲傷心過佢
唔想睇多佢一季,一秒鐘都唔想

年年壓哨轉會都好多呢d cases咖啦 個球員申請請日假去搞轉會/體測

燒果陣咪就係有dispensation 之後deadline搞轉會

你留意下 失果4球都係猁人少打人多

走唔到咪雪鳩佢囉 乜撚嘢新鮮蘿白皮牙張伯dog

沙拉有球offside
阿狗有9隻係禁區比人一挑過撚晒

長知識

今鋪俾人搶埋LEMAR 就好笑

=.=?

搶 識唔識解咩叫搶

WA 2個打4個 當時我個利迷朋友大叫

Get French Football‏ @GFFN

Breaking | Liverpool have submitted a €72m + €8m bonuses bid for AS Monaco's Thomas Lemar, according to L'Équipe. More follows.

利出80M BID LEMAR

快手啦

Liverpool want to close a deal for Thomas Lemar today & will call AS Monaco Vice President Vasilyev imminently, according to L'Équipe.

呢啲先叫做嘢㗎嘛
老嘢你翻法國種提子啦

唔理佢轉去邊 只要佢一轉會 雲加真係要死

依家個問題已經唔係買幾條友搞得掂了
雪撚左班正選再亂鳩排陣 比隊皇馬你都輸啦

最後放左GIBBS當簽人

駁唔到

買個教練咪得

比你係拿卡同大隻佬 你會甘心

係喎 點解呢條仆街搞咁耐仲唔走 唔好借機諗住拎多1 2個星期高薪 立即躝

用人問題 雲加走LA

有d擔心雲加會唔會唔比盧卡斯走

幾乎以為已經走左

迷雲五虎正式解散？ (28-8-2017)

如果尋日場波太子係到起碼有人帶到波可惜...

已經唔係買一兩個人可以改變到
更何況隊波搞成咁 士氣又低落 傻仔先來

得山狗控到波

仲會打人添

比利炒完再比利買埋lemar, 真係柒到落谷底

大家留番d力等9月1號慢慢屌

見到班迷雲黨仲試圖用球員唔盡力黎推卸雲加嘅責任

根本維持球隊嘅士氣同團結都係領隊嘅責任, 當成隊波冇曬士氣嘅時候個領隊有冇試過做d咩去解決?
如果解決唔到仲唔係領隊嘅責任?

人地摩狗係軌同雲爺爺係李斯特城都係面對球員hea踢嘅問題
個班主都識果斷咁炒人 之後成隊波都唔同曬

Ox 仆街了

轉左都係無用，講緊費明奴安利簡都係你禁區頂到波
個重點係點樣有效搶番個波
而唔係被動地防守

買到都係生袋癬扑豬肉之流
廢撚到長坐後備仲要賣唔撚走

中場差一個世界級
(撇除其他問題(後防，雲加，假波狗))

句野點解

6月開始落閪價bid, bid到8月尾話人地唔肯賣,到最尾幾日比競爭對手買埋
呢d咁撚閪既轉會運作得雲加一個做到

話說保特真係好似無咩料

可能簽下一個梅迪薩卡同阿迪達

（🤣)

總之乜春都唔關雲狗事啦

呀屌但贏波既話班迷雲狗又好神奇地入雲狗數

生袋癬,山度士,Santos
扑豬肉,朴主永

比沙拉文尼中出果陣好掛住坦克

咁對佢又太呵刻佢 尋日中場用唔到波先係最大問題 仲有自斷兩翼 貝貝無態照出唔緊要 張伯倫條撚屌係到扭扭捏捏就咪撚出啦 Mus又去放後備 kolasinac 諗唔到有咩理由唔出

佢地如果有埋playmaker....
呢隊利需要利馬多過古仔

。。。

點解夢遺會跑得快過比比鳥?

咁又唔好咁講
而家成個post 除咗 axxxxxxx 其他都反雲啦

鳩鳩連黎

求迷雲名單

夢遺真係有心踢
係有心無力

文尼擋左阿狗加速
醒到

Also, Lemar expected in Clairefontaine later today - Deschamps warned no player will leave to conclude transfer deals. Today is last chance

好睇了

再好睇都唔關我地事了

大家都熟悉雲加

搞成咁應該都會做下樣既

應該得摩納哥孖寶姐

利買到就好
可以一巴巴打落去雲加到

45.5m ? No? Ok we tried

Not a good day for us. We have to work hard to do it better at the next match. 💪🏽 @Arsenal #SeoKol

好撚ON9 大戰冇份

Next 5 @Arsenal fixtures: #afc

Bournemouth (h) 9月9號 星期六
FC Cologne (h) 歐霸 9月14號 星期四
Chelsea (a) 9月17號 星期日
Doncaster (h) 聯賽盃 9月20號 星期三
West Brom (h) 9月25號 星期一

M20 on9仔

LLLLL

沙加Ig 唔比人留言？

1勝4敗

輸撚柒埋個歐霸佢啦

呢句真

雲加食撚屎立刻死

再屌佢佢又做25仔

有無人認真覺得nelson打右閘/右翼衛可能仲好 之前見手足咁講都覺得誇大左 但而家開始認同

睇哂呢四場 想退錢了

無野好輸 出LOR

lemar

作客車 你預五粒啦

出阿叔好過

唔想又毀左個後生仔
比佢喺U23踢住先啦

干地一定想報仇,車主場又勁
以而家個狀態,8球都有可能

世三復出 又要幫人起機

so the door is shut at Monaco is it Wenger. .if Lemar goes to Liverpool. .???more bollocks

仲係好嬲
朝早到而家未食過野

巴打係咪諗住絕食

琴日食完屎飽晒la

摩狗

The only way he will go is if the players turn on him like at CFC with #Mourinho & force him out. But I doubt our players have the bottle

不如趁轉會窗完之前放走燒山ox
然後求其買兩三個新仔番黎 快d重建

Liverpool > arsenal
Klopp > wenger

其實點解仲會有人迷牛奶
如果琴日牛奶代藍斯 一定係中間死去交醫院波或者直接俾人攔左打反擊 近年既牛奶有邊一次係帶生到個波而唔係衝入人群自爆

英超華陀

Jean-Michaël Seri in Mundo Deportivo: "I want to join a European club like PSG, Juventus, Dortmund, Arsenal & Liverpool."

干地實屌到雲加飛起

人地係翼鋒/攻中
熱身賽就話是撚旦姐
正式比賽搵佢打衛真係想害撚死佢咩

巴塞呢

唔要佢啦

Breaking | Liverpool have submitted a €72m + €8m bonuses bid for AS Monaco's Thomas Lemar, according to L'Équipe. More follows.

我估賣古天奴之後入 lemar + ox

Pablo‏ @AFCAMDEN
Oxlade-Chamberlain going to Chelsea. Arsenal looking to get between £35-£40m. #afc #cfc

好!

躝

Seri好似唔係防中？ 買nzonzi岩d

咁講d球員唔洗出道啦心理質素咁差
隔離拉舒贊路沙咪一樣咁彈出黎
佢對住車仔都幾有膽識呀
突破，傳波，防守都交到貨
不過雲加最多咪出2&b 識撚變咩

快

ox同史達寧同一個經理人,應該唔會同利物浦再有來往
ox去車啦
利應該企硬唔賣古天奴

ok

佢而家17歲咋
阿狗過往既例子就係太早比幻幻踢正選會害死佢
比佢踢下盃賽,做下後備先啦

贊勞沙都好意思講

Arsenal haven't beaten a top six side away from home for 2 years and 9 months!

One Arsene Wenger ✊🏻

come on

唔止阿狗 其他都是

講緊出後生仔姐

Pablo‏ @AFCAMDEN
If we get it. They way we've handled this transfer won't be surprised if we get £500k

使唔使講埋馬捷達

唔賣古點 bid 80M (inc bonus)

利記有錢架

人地出後生仔見唔對路會雪兩三場先再出
雲加就用到廢曬武功就收埋第二個上

Seri唔係純防中黎，係一個比較有位置感既藍斯
大肉腸純防中只諗到威簾卡華奴可買到

雪咗場啦

即係點牙

卡華奴好鈍

有無英國果邊最新消息， 好想個隊波究竟發生咩事

買完咪又係放後備
算鳩數啦無謂害人啦

35m 都唔夠錢買代替品
雪鳩佢老母臭閪等佢打唔到wc都咪撚益軌

卡華奴仲係sporting?

張狗躝硬,阿狗想要35-40m
但係以阿狗處理轉會既手段,最後收唔收到咁多錢就好難講了

益軌可以
利記就死都唔撚賣啦 so9

有親戚係英國
佢話今朝見到成班球員拎住鐵通入雲加office

冇消息
咪同上季下半季未轉陣嗰段時間一樣

屌你老母快撚D走啦

張狗去左車應該勁到曉飛

同意，都唔係tackle型
但睇xhaka真係睇到喊
比反coqblock+卡叔我

雲加識撚雪鳩球員咩

Arsenal FC‏ @Arsenal

Full time: Manchester United 8-2 Arsenal.

上午12:53 - 2011年8月29日

我想要返之前個高基連，佢做純掃蕩咪幾好

Keown: "Lacazette, we are told he is the new hope. Why is he on the bench? Some of the rational about the decisions, I'm scratching my head"

專心Tackle, 清波既高基連已經死左

仆你個街，我真係懷疑雲爺爺琴晚收左錢打假波

新買個兩件勁野唔用，排個鳩陣出黎，本身我買左阿狗

一睇個排陣都知碌柒，比爾連同黑碧係咪含左雲爺爺碌鳩呀

一個完全無態仲要踢左翼衞一個把握力差到仆街

踢正前，個排陣明讓人半臂，個垃圾張又hea踢，真

係快撚啲欄，當holding係華拉尼咩，垃圾張唔幫佢

根本守唔住文尼呢啲快馬，睇完場波真係想入紙反雲

有個個都夠

果時中埸攻守balance最好
卡叔又唔會好似藍斯咁失位
Coquelin瘋狂tackle好過xhaka式竇後

比你咁好彩買到，又比你咁好彩老野無發神經照出佢，到時又係叫佢上去分波b2b咁用

£40M for Ox. Please take it quick before they go through his stats. Invest £32M on Draxler/Mahrez.

99lin俾佢害死 好地地一個純防中未幾好 係要畫蛇添足搞咁多野

拖舟彩你都傻
鍠收成期
仲來接手爛攤子

#AFC | A bid came in for Chamberlain weeks ago (Chelsea) that Arsenal rejected. A new bid has now gone in and the two clubs are negotiating.

Arsenal remain very reluctant to sell, especially to a rival. However they know they have less power because the player is unhappy.

32M mahrez

45-50m先好放

佢落嚟踢仲好

躝啦

unhappy ? 屌你老母張伯倫斷腳啦

純防中做掃蕩不知表現幾好
老嘢又叫佢派埋牌
結果食晒屎

其實用返亨利帶隊都好

好期待老野退休後
成班跟過佢既變曬反骨仔走出黎屌佢

所以佢唔退休

Why is he unhappy Chris?

Whole uncertainty around the club and doesn't see himself progressing there anymore. Just look at him yesterday...no fight.

Pablo‏ @AFCAMDEN
Mustafi to Inter Milan on loan close to being finalised. Terms with player agreed. Final few details being sorted. #afc #inter

係咪內部問題呀

Loan 真係幾搞笑 借條女比人屌，屌完唔岩就比番你

Mourinho-"Were Leicester very dangerous against Arsenal? Yes, they were, I watched the match three times. Were they today?No, because of us.

ching講得好好 心聲

國米先借後買

串得啱

細妹同ozil嗌交

好想知內部發生咩事，係咪球員一齊迫走件死雲膠

定雲膠同高層角力緊某d野

哈

真係唔知咩事喎

Gary Neville: "The only positive is Arsene Wenger has 6 days left to get rid of as many of these players as he can."

阿狗未試過咁

BREAKING NEWS

Liverpool have made a £55.5m bid to Monaco for Thomas Lemar, Sky Sports News understands.

We believe Monaco are yet to accept or reject the offer as they assess options in their squad.

好撚傷心認真

應該嗌交

又唔係你既

好傷心真係
好戇鳩
呢隊閪波

Lemar

追左三個月

正常雲加on9極都唔會咁，希望係玩政治唔係老人癡呆啦

弱智球隊

算啦，英超隊隊都仆街過啦，希望快快手搞掂重建啦屌

尋晚一睇陣容就知仆街，唯有妄想佢排4後衛
擺返夢遺左閘，比比鳥右閘，應該唔使輸咁多

個價好似同阿狗個啲差唔多喎

而家聽返真係

唉，尋日成隊波直頭散步，唔追波就知好有問題。
直頭唔想踢咁

雲加平時表現都會激動走出黎跳跳紮。尋日佢就直頭坐係到，好似已知個事實會發生咁 肯定有大問題

早就講左起碼65m以上先有計傾，
雲加仲出埋啲咩35m 40m，
回你只會顯得自己弱智

快撚d逼死條撚樣

笑4 阿狗正式收皮

唔捨得用錢真係好ON9

好撚心痛呀

明明社區盾同對李城成隊仲好有火

Liverpool bid 55.5M (skysports)
雲加之前話 monaco 唔賣 martial 之後去獌
唔賣 mbappe 去 psg
唔賣 lemar 去 monaco

一早出到50+ 佢地隻fsg扮想買人

點解人地唔使60M就買到?
你老味你BID左兩個月又話人地唔肯賣比你,全部都係大話

屌你老母
比錢有幾難呀

計返時間似係張狗搞事

根本最多出到45m

如果大家個價差唔多嘅話摩狗真係要降班

山狗同張狗打交好可能係真

根本無心去搶

本身猁可能都諗緊Lemar/OX 2選1 琴日Klopp睇一睇OX既表現 OX真係不了立即all in Lemar

wo ching short jor

講完又咪要接受條女去左人地果度
唉

其實隊波唔差 只係差在有冇心踢
根本成班人係到玩政治 搵球隊較飛

球迷都好想打鳩張狗

未買到啊

上水了

Martin Keown on match of the day

連同唔同意個價都冇講

Monaco are yet to accept or reject the offer
利都未買到

我信 上季比拜炒已經反面

冷靜啲，真係買到先屌啦

好撚傷心
摩狗一定accept

出去個Po受死啦

應該似係張仔。
第一雲膠死都唔想放，唔輸得，谷住就張仔放佢係右邊
迫左貝仔要去打左。

第二佢開180比張仔，其他球員一定唔服氣/眼紅/唔公平。強留無幸福

第三成隊波都唔和階個氣分，各有打算

我一直係到牙 做乜=.=

帽事既

水樽都唔整爛了

張狗上季尾好似已經冇乜同隊友合照，山狗仲有，係咪代表張狗眾叛親離，但雲加又攬張狗啵，咁就出事

ArsenalCentral‏ @AFCCentralHQ
On loan? What do we get from this? Hopefully Inter are at least paying 100% of his salary.

Pablo‏ @AFCAMDEN
更多
Yep and we will get a loan fee. Also working on a clause for next season 👍🏻

雪啦
唔撚理
寧願比條柒頭比拿連繼續打

仲有心情攪下自己啲牙

Link? 岩先同利迷解釋左啦 佢地要繼續嬲都冇計 我都好撚嬲

禾仔有講，有更衣室問題

弱智架屌
係咪又因為搞事
老野根本已經控制唔到更衣室
躝啦

琴晚比人炒完
今日傳D正選借既借,走既走
D收購目標又去埋競爭對手度
你叫我點撚樣冷靜呀

真係屌你老母
唉
問題係利買唔到
即係阿狗都唔會買到

咁都冷靜到係弱智

咁多年仲唔化咩
我已經同暴龍哥一樣，屌都費事，好撚冷靜

好撚想打柒張伯倫

賣啦
賣撚曬佢啦屌
繼續用holding 出黎俾人屌打啦

利有歐聯有高普

如果兩邊個價一樣但係摩狗寧願賣比利狗都唔肯賣比阿狗嘅話係點

張伯倫，細梅搞事狗
Gabriel 就唔知咩事

=.=有我

張仔搞事 其他英撚又唔想同張仔反面

樣衰

我覺得係雲加死攬張狗

比比鳥係廢姐，唔似搞事

姐係雲加根本無出過價
大龍鳳

隊波冇個似樣d既隊長壓撚住班球員
梅毒呢d除左屌左ozil一次都未見過有咩captaincy
Kos更加可以不提

Source呢

有冇source

咁又唔會冇出喎，l字頭，skysport一齊出錯幾次嘅機會好低啫

之前有出過價呀,冇而家利個價咁高

根本佢排番個正常陣，前場拿卡山狗奧燒三個配合幾多人期待緊呀，我諗下都射左少少，佢竟然唔放佢三個同場，高拉幸拿斯根本可以搶埋夢遺個左閘位再唔係打左翼衞都得，夢遺一直根本無任何特出之處，就係穩定，唔勁唔廢，有高拉根本夢遺可以後備再唔係打中堅雲爺爺又鐘意

on9 can都走人 唔係信lemar去利呀

細梅究竟發生咩事

老野將牛幻既感情投射哂落張仔到

估吾到can狗咁25
不過個樓主岩先入左9up po比巴清鬧走左
我有同佢講左兩句 如果topic都令佢可以咁嬲咁冇計 topic笑利 佢可以topic笑阿 大家9up下咁認真做咩

咁廢都落場未搞事囉

CLS

入去解釋

咁雲加問題姐

Speaking to the Evening Standard's James Olley, Walcott said: 'Things get taken out of proportion — we all know this,' said Walcott. 'There are certain things that happen at training grounds.

'I'm sure it happens at every other training ground, most of the time, really.
'You don't see it often at Arsenal. Things have happened. They need to stay in the dressing room and the players and staff need to sort it out. We are in it together here. We can't be fighting each other.

係佢條仆街啦～～
雲加死攬佢，比佢出踢右邊。 迫撚左貝林連去踢錯位。

開張肥約，激嬲埋其他球員 眼紅罷踢

yaya搞事

山狗同張狗邊個贏

右邊而家得佢、大波治同贊boy揀

我真係未見過個po 你po link先g
要解釋係9up po講左 廢時再講多次
Btw你幾時入學術台解釋

今季加下季轉會窗

Gabriel to Valencia
Chambodog to Liverpool/Chelsea
Mustafi to Inter
Lucas Perez back to Deportivo
Gibbs to Watford
Sanchez to MC
Ozil back to Schalke
Giroud to Marseille
Koscielny to Marseille
Mertesacker retire

唔好轉移話題

其實有咩咁難搞
下年世盃年
張狗上屆開波前傷左 佢一定想踢今屆
佢唔肯續約咪雪佢老母臭西
等國家隊唔撚揀佢
落選多幾次就自然知驚
到時為求上陣仲唔成隻狗咁躝埋黎續約咩

k6可能唔走嘅

屌你老母 得基佬 禾仔 牛奶係人
其他不了

主席走未 老野唔好再玩9人

擺佢去打u23都驚佢搞搞震，罰佢單人訓練，u23都唔比踢

奧燒呢

法國幫冇搞事嘅，應該唔走掛

返屋企喊飽佢啦

有冇人知點解細梅會走

邊個冇出post咪邊個輸

反雲嘅下場

9c

仲有gibbs, 其他隊撬佢都唔肯走，真牙

贊boy呢，真阿

山Win 早幾日先po完同契仔黑b既合照 泊到好碼頭

未搵到打交source,不過山狗有話過張狗

張伯倫話有場對水晶宮贏2-0,到比賽尾段,山狗傳左球比張狗,佢射左球波,比軒尼斯救到,之後...

"The boys were all happy in the dressing room but Alexis came to me in the shower and said 'My friend are you going to score? Oh no my friend, I passed you the ball, you have a cup of tea, you wait... and then you shoot.'

"I was just laughing like. 'Yeah, sorry my friend.' He always wants assists, he wants goals and that's what makes him the player he is."

Petr Cech rips into team-mates after #AFC's 'unacceptable' performance at Liverpool. @Matt_Law_DT reports -

間諜都要出聲

上年已經好多人話細妹係鬼 終於比老野捉到

痴線，佢講到阿仙奴輸左俾李城咁
大家咪一樣贏波，憑咩仲串人
咁係咪可以講返李城守唔到阿仙奴進攻，比我地入四粒
佢隊曼聯剩係識死球打開缺口

因為佢要求轉會
原因唔知

Cech doing Wenger's job for him at Arsenal #afc

細梅 please stay

好耐之前😑

打拜狗開始放軟哂手腳
係咪都去拜狗

呢到好多人靠估讀心 球員用眼睇

摩狗今次算中肯架啦

佢算成日出聲嫁啦 不過冇改變

呢單我知
咁撚樣都會搞到打交？？？？

我諗應該冇打交掛...

佢轉會新聞我都唔記係打史篤城前定後？打史後先傳係咪因為佢失波同隊友嘈交

呢到d人最鍾意ff山狗d衰野咖啦

間諜好有心架喇唉
領袖黎真係

黑B 識撈

續佢老母，唔想再見到隻hea踢狗，上個post先有師兄分析完佢啲防守企位，兩邊求其遮線遮一邊線都唔遮 眼神防守

終於講得出張狗拍完拖成個人變哂

我當你真係啦
咁做乜9放g5先 太多中堅用?

最好搞返場拳賽，
打贏可以走

佢係鬼呀，stay 都冇用

雪啦屌

屌，其實咁先係正常嘅老大哥，好似k6m4嗰啲唔出聲咩屌

躝啦
阿狗真係多25狗

其實唔走果啲先係鬼，
講親走果啲大部份都有少少實力

老野唔再信G5 上年公開屌過

可能年資唔夠無人理 球場既大佬一定係山狗 更衣室應該仲係靠緊啞仔K6

可能覺得g5太廢掛
定係佢認為holding已經勁過佢掛

山狗扮大佬咋
邊有人聽佢講

G5

山狗尋晚都算小左屌人 廢事再理咁多了

打到灰啦

山狗可能決定左今年都係平平淡淡
輕輕鬆鬆咁過，有新女當working holiday一年

holding穩好多

一下子冇左G5 同m20

....

點會冇出聲前幾年輸到仆街咪又係梅毒搞更衣室閉門會議

嘩屌睇完琴晚唔敢講

最開心係chambers 終於有後備坐

人地3連勝同埋係大炒，我地呢？

梅毒嚟緊要做教頭唔得罪得爺爺

又咪上年同今年既事

尋晚係包皮分分鐘豬多啲

G5未算去到差到要賣
我覺得可能會關傷患問題事

零失球係重點

唔識英文

afcamden:

Inter will pay a loan fee for the German and will also cover all of his wages if the move is finalised before Thursday.

Mustafi is the second StatsDNA CB, after Gabriel, who could leave this summer. Wenger originally wanted Manolas before signing the German last year.

StatDNA’s database is now Arsenal’s database, so if Wenger wants to sign a defender, who is, say, 6ft 4in, an excellent reader of the game and an accurate passer, one push of a button will bring up the best options in world football.

姐係好似FM search你想要既球員咁

上季季尾已經講過 Holding係好彩食正季尾隊波個強勢 暑假一定比人瘋狂吹奏 但開季踢成點好難講

條撚屌愛死阿狗，一借走就甩骹

打返4231都叫夠人用嘅，但質素就……
k6鐵膽但易傷
m4慢
c21未知，應該好過之前，但應該仲未夠
h16未夠經驗

最好就買多個中堅再借holding

包皮豬12m 100%

即係達子一走即刻内亂

回到比賽場上，阿仙奴全隊都如同夢遊或許可以這樣解釋：
你公司兩個上司打架，同時你的同事跳槽的跳槽，找下家的找下家，還有倆剛入職想好好工作的，因為站錯隊被派去刷馬桶了。然後這時候來了個大項目……

馬諾拉斯定m20勁啲牙

都黎咗一段日子，仲未識？

仲有林狗路jj

好似話連offside都唔識

老野振唔住就躝

Manolas係唔錯既 但又好難拎意假同英超比

林狗返嚟搵錢撻班25仔啦

串皇係要串下架啦，雲爺爺mark低左作客奧脫福見真章，話比佢知咩叫危險

弱智架嘛

痴根 等左幾耐先等到佢買中堅
呀佢好撚野 一野賣返走晒去
真係天才

梅史達飛走了

有冇傳心師幫我睇下點解細梅要走

老老豆豆細梅一早搞事既話
點解要搞到宜家先賣

24小時KING BALL

國米想買,佢想過去

馬勁啲，但羅馬唔會平過40m放

咁傾女好了

其實爺爺係咪想清瘀血搞重建咋

仲要而家全世界都知佢要走，你仲要買中堅又比人叫高價，傻閪都識買咗人先放/同步進行啦屌

Sead Kolašinac‏已認證帳戶 @seadk6 13小時13 小時前
更多
Not a good day for us. We have to work hard to do it better at the next match. 💪🏽 @Arsenal #SeoKol

Alexis Sánchez 和 Shkodran Mustafi like jor

賣撚哂D人想點?

仲要賣後防
而加我地有鑽石級防線呀?

K6 已老 大梅一心退休
真係夢遺 holding chambers?
定計埋埃及仔呀

食屎啦雲加
迷雲左咁多年我呢一刻真係要爆啦

Burn the club
走之前

我一直當K6M4夢遺係舊一代 其他人隨時準備接班 細梅我就當係新果代 而且係唯一一個睇好可以之後踢到正選既 點知一年就閃水

so what

阿辛又入兩粒 雲加出手未 30m都買啦

正想問

Manolas唔係賣左去俄超鏟雪咩

30m就想買
呢件要5億啊

是咪打少個零牙

餓到傻撚咗？

講緊上季雲加原本想買文路拉斯

3m

呢到啲手足已經痴哂線

30m係咪同雲爺爺有親

最多10m

琴晚睇完波炆完，依家睇睇下啲新聞諗諗下又嬲到仆街

唔想知 屌你

屌你老母

想發達

雲加你咪撚玩啦
琴日睇正選同後備名單
屌你老母又唔係無人用
拿卡 梅斯達菲 哥拉
擺後備
正選就出黑碧 賀丁
屌

買Mangala打防中應該岩呢到d手足

野都唔想做

好似話冇去俄羅斯body check

幾時買返個韋拉咁既人

不嬲輸波傾波

今次我就撐山啦 打柒張狗就岩

叫傾得耐，平時第二日已經傾其他野

佢振唔住唔係第一日既事=.=

贊路沙彈左去邊？同埋後防自爆好快有心理陰影

冇食飯 全部餓親

已經有個人版啦

好想知班球員圍內有冇whatsapp group 如果有宜家個group肯定靜撚到仆街

西咸都有啦，阿狗應該有，不過轉咗會個啲係咪會俾人踢

唉
由法比加斯 雲佩斯 拿斯利 果代開始睇
諗住果陣要還債年年賣主力
捱到依幾季有錢買人打好d啦
都係咁既死樣
好撚灰心

應該好撚爆Tim

阿仙奴的第一個失球就是沙卡的傳球失誤導致的。
然而很多人沒注意到在球場的另一邊，身位後腰位置的艾朗藍斯全程背對球場，走到右邊一直在和張伯倫交流。

啲鬼佬唔會，
但應該會講或貼埋啲暗示式嘅圖
暗屌部份球員

呢到應該都有唔少手足係gp到 成日收到咁多內幕消息

我係覺得我地個人腳唔應該踢到咁差，如果排個正常陣輸我會接受，琴晚個陣真係on撚鳩，雲爺爺又真排得出，真係諗唔明

出糧出盧布 佢唔肯 所以冇轉會

yes 想入既手足可以pm我

有冇聽過指鹿為馬？

踢番4231 拿卡單箭頭 未必踢到咁撚樣

人地隊D老將就變領袖 阿狗果件踢左成十年正選都未企穩

雲加應該捱唔到呢兩年架啦
好好睇睇既話應該季尾走

到時燒山100分細梅走晒
請享利玩幻幻重建啦

除咗老人痴呆我諗唔到有解釋

有冇人好似我咁 睇到燒山個樣同雲加啲賽後9up灰到有啲眼濕濕

回到二十年前又變中游隊

係玩野就快 逼撚走件老野先

我喊左😭

無左我法明尼 壓場 同陣住個更衣室

成隊係差咁D

要CECH 大梅 K6 有Q用咩

班細垃圾英撚都唔聽佢地講

死球入波唔係入球 你咪叫英國果邊唔好計佢入波囉

人地係有能力又有資格串你又串得應就好心知恥近乎勇反省下 唔好下下死厚面皮串返人轉頭仲要無POINT

踢波傾計
係咪屌緊張狗丫

班英撚有爺爺照住大撚哂

做乜尻賣細梅呀
係咪輸撚懵左呀

係TWITTER 尋日睇到

100分同RAMSEY 望都唔望個波 仲係度慢慢行去前面

波都唔望
大家繼續J藍斯啦

??????????

亨利鬧爆：邊有球星願續約？

Tea time

佢等緊機會打反擊後上又做英雄 仲諗著好似打車狗果陣咁

意識真係一世都冇得救

RAMSEY 好多時個位都前過OZIL..

雲加仆街死

10個最刻薄的#WengerOut

【體育】阿仙奴周日在英超被利物浦以4:0擊潰，當然是一眾「反雲黨」出動的時候，#WengerOut（雲加下台）這個hashtag再次掩沒社交網絡，以下是10個對領隊雲加最尖酸刻薄的tweet。

@badgalmaddie
「我正耐心地等待阿仙奴球迷的#WengerOut熱話展開。」

@HylandIan
「看到超多飛機前往晏菲路，拖著#WengerOut的標語。」

@TheCliveGritt
「『我想問問一張#WengerOut的標語要多少錢？多謝。』」

@TheRebelGooner
「尹佩斯知道，法比加斯知道，拿斯尼知道，阿歷斯山齊士知道，阿歷士張伯倫知道。」

@PhathahWabwe
「為愛阿仙奴的父親祈禱，希望那令你支持無用的阿仙奴的魔鬼，可以離開我們的家庭。」

@WengerOut_Bot
「你認為這是雲加的末路嗎？沒可能，當年輸2:8也沒有被炒，今次只是微塵。」

@wazzak23
「這個笑話已去得太盡，一定要炒雲加，他正消耗自己在阿仙奴的傳奇性。」

@owireduakwafo
「我知道雲加手上有高安基的裸照，我猜他是利用這去留任阿仙奴領隊。」

@Je_suis_Gemeaux
「雲加就像一名搖滾巨星，現在淪落在街頭賣唱，很可悲。」

@EmAsiimwe
「我不想#WengerOut，因為我是利物浦球迷，今天充滿歡樂。」

@Iam_moronic
「現在只是季初，阿仙奴球迷已經不停說#WengerOut，冷靜，你們在1月就會有賓尼迪斯上任。」

袁文傑今次又有咩講

一出場佢一定狗衝得前過前鋒
好多時前仲過基佬

條撚樣要走一早走左啦
上年咁撚柒都照續兩年約啊

希望呢個兩年約係最後一個QUOTA

希望佢快啲仆街死

依家出佢真係打小個中場, 最大問題佢係前場都係HOLD唔到波,埋門都係一般

由高登到連登師兄都堅定不移吹奏法明尼

一早講過要上神台咪求其搵個位比佢囉
根本戰術同臨場調動都唔撚掂

個雪球越滾越大
捱唔晒呢兩年啦

傷口上撒鹽？紅軍誓搶阿仙奴「獵物」

據《每日電訊報》報導，利物浦重啟了對摩納哥21歲新星林馬的追求。報導中稱，利物浦方面已經向摩納哥提出一份高達5500萬英鎊的詢價

到底有乜吸引力

想扮演龍格保個角色？
但啲隊又差幾皮
佢更加廢過柏奴亞幾皮

佢又唔捨得 而且唔覺得係自己問題

唔會留啦 佢過2年已經70 有心留身體都負荷唔黎

所以打352出藍斯死撚梗，兩個wb已唔見咗，藍斯又瘋狂失位，得返xhaka一個喺中間梗係打得差啦屌

Wfc

Ha

3後衛個雙防中好緊要
名狗一隻正防中都冇就學人打
季尾贏啲榜尾就以為個陣好撚勁
雲格

又咪坐係到教 負荷最大應該係完場握手果下

杜度斷腳果年佢係幾勁 有佢係度法比放心攻

轉左343佢的確打得好左
但佢真係只係一個高不成低不就
中場quality講緊佢加xhaka
踢出中上游quality而已

細梅差到要借完再蝕放意假？
痴9線

依下真係好撚on9

之前比人大炒都未試過咁down 點解今次好似特別灰咁

超越費sir
做到70幾

還我熱血足球

忠言逆耳講左D中用不中聽既說話比雲狗聽

細梅乜事呀

你話隊波有人就話姐
望一望 正選係holding

因為上至下都有大窿
冇希望咁

細梅想棄船...
雖然雲加可以唔放

咁貴買你番黎
雲加大戰擺sub
係咪傻撚左呀

3後衛 學下車仔啦..人地拎英超都係用 kante+馬迪 兩個掃波+有派波能力

On9 仲放細梅 場場想比人456？

Me=admin

相反琴日猁 難聽d講中場只係3個工兵 但分工 做緊野好清晰 唔做多餘既野

屌佢老母 上年季尾負碌轉陣成功
就當自己神咁
用開就用果個陣
轉都廢撚事轉

快撚d玩死條老坑

老野抄人乍
但抄到半桶水咁

人地就睇住佢個陣黎打落水狗
佢就睇住佢啲輝煌歷史黎打飛機

從一而終呀

好似你地班仆街. 吹奏完100分 , 宜家又祝佢斷腳

風向日日變

以前都仲話望還完球場條數會有希望 而家真係乜希望都見唔到

按狗今日有冇上過水

痢offer去到70m 冇了

人地最聯就keep住四個中堅
阿狗就賣中堅話多人

雲加唔明嘅係佢買咁多技術型球員係唔work，一隊波點都要有工兵

工兵型可以train到識用波，但技術型球員好難要佢地做到工兵咁跑

MANE可以拎個慢慢行都冇人逼

好多人話佢帶3後衛黎英超呀
打飛機打到廿年前

我知事實係佢用先，但飛機不是咁打的

曼狗路過想R下水吹
雲加做乜撚野放Mustafi
本身你地中堅已經少
就算佢出聲要走都好
死都要留啦 隊波又唔係夠中堅

同一件事死猁狗就真係值得借鏡
Coutinho都開聲話想走
巴狗一路加價都死唔放比你
出年世盃年
強留你喺度都唔慌夠膽hea踢

由180k開始我已經反佢 冇交數都咁大口氣

雲加啲戰術
俾派路加度素佢咪一樣456

收到風尋日同班利狗一齊比人笑到唔敢上水

其實雲加用乜理由唔用梅斯達菲？

重點係成個體系 人地防守由前場開始 今場張狗打wb都唔防守 打條春

習慣就好 我地爺爺識咁強硬既話當年就唔會放RVP比你地了

細梅之後
仲有約在身又唔係政府工心態個班應該帶起埋跳船潮

賣親都賣去國內聯賽
屌佢老母

識咁計算佢當年就唔會賣走Cesc啦

曬氣

回歸頭個一季都好唔錯，大家成日J 既純防中+ 有火屌鳩班友，佢走左之後無哂

盃賽對熱刺

提場王

仲要有得回購都唔要

G施華韋拉用個人quality carry到雲加既

V92 淨係夾硬留ddg已經高班過我地條廢老啦

羅渣士都識得留蘇狗啦
根本得雲加一個會咁戇鳩

Btw恭喜定你先啦，今季曼狗真心好順

15年前嘅雲加咪得囉

依家D大會都一定夾硬留..係我地等錢開飯咁

Rvp cesc nasri song
唉

雲加同管理層肯死未

咁個陣真係等錢開飯嘅

我撚知老野個腦係咪生蟲咩

唔好再講波好嗎

係等錢開飯喎早幾年

係既
當時我都諗住還完債之後會轉好
原來無變過

講雲加老母點睇？

圖

咪學人玩一年一星囉
點知玩到咁撚柒

條老野一日唔走,一日都無轉變

依家唔等啦 咪一樣
same old shit

等錢開飯果幾年踢得仲好

依家咪唔賣山狗 但雲加已經腦退

大家king下其他話題唔好咁sad啦=.=

屌搵返條迷雲list出黎鞭啦

等緊你帶領手畜開始傾女

自己search la

好冇手足po 金剛棒

頭寒了

4-3咪又係成班反雲潛哂水

未去到黑b果個level係踢唔到正選

波 台 大 黨 迷 雲 黨 名 單
1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔向左走向右走易
5)_BOA
5)家嫂
6)C.馬超
7)Gervinho
8)So_Long
9)MikelArteta
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12)傻的嗎
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)5p獵人
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔向左走向右走易
31)讀英文唔向左走向右走易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41) Ivan_Rakitic
42)神射手查馬克
43)heiheibaba
44)濕勁無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌勁
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌勁
66)彈三下碌勁
67)彈四下碌勁
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui

般茅英超係3場輸晒
但呢D下游波廢極個鬥志都係到
主場都輸埋就

有無手足諗得明點解琴日拿卡 梅斯會踢後備
正選會係黑碧賀丁

打man city個場算係咁啦..係冇運

拿卡基佬一出隊波生到

拎番no.1 fans篇文黎睇
雖然好憎佢 但係成件事擺番落aoc都算合理

奧燒即刻踢到喊喎

雲加真係 lemar都比人買鳩埋 第1次出價就高撚過你人地即刻肯傾
我屌你老母

梅斯可能走 拿卡唔夠體力全場迫
輸迫搶密契差 踢少隻張狗 沙加傳失

又多隻理性球迷

人地放俾你攻啫，關換人咩事…

利想買Lemar
摩納哥想要100m歐元

咁佢點解出ox

問雲加

摩夠咁撚串

咪問啦

想問下有冇最新反雲金剛棒

唔換又屌
換又話人地放比你攻

麥巴比好似借去psg
先借後買
留主力都正常

官方fb全日無update過

其實山狗/ 100分/ 細梅 之前都係有鬥心果啲人
點解可以 而加一個一個同雲格反面
係咪佢地反雲在先搞到咁呢？

係咪又高普得罪法甲牙

細梅有offer想賣 但唔想賣張狗掛

問題係尋日佢既表現好唔專業

雲加係咪第一個比球員反唔洗走既教練？
要球員自己走

Guillem Balague‏ @GuillemBalague
18 months ago Wenger met Mbappé, when 17, and his family. They wanted a commission of €7-8m to go to Arsenal and logically Wenger said no.

估唔到張狗琴晚咁都仲有人幫佢護航

嘩屌真係真相大白

應該係

啲人想全部槍頭轉向老嘢姐
戇鳩

一定冇依家咁勁

你老婆比人屌

冇得比啦，當年雲狗一人carry成隊，要比就搵山狗比

張狗上年先叫打得正常啲，完全唔係佢carry隊波，但個態度比雲狗更衰格

張狗半季好波都打唔上啦
計入波助攻加埋更加少過10球

都係
如果當年c朗跟左雲加
而家應該仲係一件鳩扭翼
禾仔咁上下

屌佢老母 唔撚POST多次艾沙雲入四粒果條片?

日鳩日都播當年今日

又jer禾仔

唔好影衰華仔啦

sonago

我子緊貢撚多-.-
上季入左19球牙ching

屌你啦 我撚有幫佢護航
講緊唔撚續約果度
高層從來都唔會提高球隊野心
先搞到個個都想走

但今日識收聲
連垃圾pr都頂唔順雲加

我都正想講

自法比之後 有邊個後生仔上到來可以表現平穩 成到材

Up乜鳩
8:2紀念日？

正解
3-5-2 預左 左右實有一邊返唔切 一定要有個防中逗後 左右中堅隨時會出去包返條邊
最on9 係 明知利左右快到仆街 你仲打3-5-2 兩邊唔識守波 除埋衫俾人姦

收皮啦18個月前又唔見你報

入左了 同樓主和解左啦

享行都偷偷反雲啦

唔係好鐘意po d On this day乜乜乜架咩

當時如果簽到，球壇應該冇出現呢粒新星

2&b將會

諗起想當年要去到依個地步
先迫到雲加一口氣買人真係好撚癲

法比係疤狗青訓喎
半製成品黎

廢老 有冇強留過主力呀？
係無

買5個得2個正常

吊乜撚野我禾牙
我禾典多傷都好過張伯狗喇
你話last一年約佢草裙舞
佢個季入球助攻多過張伯狗咁多季總和牙

阿迪達 大梅

亂9咁買 點會買kimchi仔嫁..

三個喇，加埋白粉佬

普度好似都係果時買
連埋 朴主永 山度士？

山狗

咁你又屌山狗

吊你牙迷雲狗

記錯唔好屌

唔知今年7月果陣又出價幾多呢？

細梅都走埋我真係唔知隊波有咩人可以用了

山狗帶隊第五

韋拿杜姆 安利簡 踢到都唔止工兵
韋拿杜姆食左藥咁 又搶波 又過人 又Hold到波

唔係
普度係仆街仔走個季買，同基佬一齊黎

啲人以前成日屌鳩鍠亂鳩賣人，冇啲感情，事實鍠真係越嚟越勁，相反雲加留住啲契仔開收容所唔知做乜

又loop...

山度士半場換波衫真係

我子就用入球助攻數去量度
山狗就用排名量度

應該唔使追了

到呢加都未知留到未

我子帶隊第四

見名都知唔洗睇

白粉佬真係好有hart 場場出盡奶力

其實有無人ff過反而係雲加玩野迫科水？
利申反雲

朴主永根本好撚勁

有，不過諗深啲雲加老人癡呆症病發機會率高啲

有冇諗過雲格都唔想教
係有黑手黨迫佢教？

科水仲有無球員會黎呀？
咁既情況我諗唔會有球員會黎

事實證明比咩人你雲加都係咁撚樣

山度士頭1～2季算係唔太差
白粉佬果季尾打得不知幾好，同埋佢個樣都帶俾阿狗好多歡樂

Mbappe

聽講細梅呢幾日就會走人

麥巴比件10號俾左祖維迪
佢去psg

黎阿狗

你都唔弱 提下你聽日又到星期二

Mbappe係阿狗影緊相
今晚announce

屌你老母死老野d轉會搞琴一鑊泡
要留既唔肯續
垃圾既繼續死用
有質素既賣走埋
抖暑果陣你究竟做緊愉撚野
如果咁鐘意日日刪埋房門玩賓周
你留低替死咩
老而不死真係是為賊也
快d死啦屌你老母

點痴呆都無理由咁排陣
我比左成日時間同自己解釋
都諗唔撚明做乜鳩

新人留名

細梅走埋仲有邊個會係場屌鬼？
1.間諜

我屌你老母

係
輸波買人振下士氣

你明嘅就唔係雲加

過黎坐一年後備跟住係屋企睇世界杯

25b

踢得廢=有potential 垃圾上場野得起證明老野勁 細梅？ 不了本身已經咁勁 咪證明唔到電叻好波

之後細梅走左入邊個中堅頂呀？

Thx

以攻代守 no need buy

雲加御駕親征

阮兆祥點都唔會變金城武架喇
你唔係唔明呀馬

雲加自己落場踢

100分

係就好
快撚d猝死

食屎狗

191大肉腸中堅

仲1你老母百分咩屌你老母
張狗就張狗啦

On9細梅衰乜呀屌你
雖然對屎督城係踢得好柒

你就係狗
屌你老母

佢連行出兩步指揮下都唔願 落場

衰反雲+9c

格衰

雲加躝

好似幾年前阿狗職員踢波雲加輕鬆踢完全場

雲加條on9
人地個個暑假就練兵夾陣
你就帶新仔玩
好啦踢左3場一d form都無

琴晚場波有無撚睇呀
有無覺得你個張狗好有專業精神呀
仲迷張狗既一撚定係弱智

德國主力唔用用浩鼎個細路
比人炒得少啦老而不

我果陣講呢句比人屌

張狗食撚屎

明明第一場大家話好有form

講還講 唔好人生攻擊啦

搵埃及仔打中堅 正式比賽又唔見你搵佢打？
雲加仆街死

老坑成功令大家傾波

球員唔聽你 你判斷唔到佢狀態
點講都係死老野責任啦

用心良苦

唔人生攻擊邊算嘈交牙

屌你老味